搵到一段 睇到好撚心寒 警狗拍既片⋯⋯

背景有對講機聲
警狗：
打佢老母 打佢老母！
岩呀岩呀 打佢丫！毆佢毆佢！
又要打又要驚！

唔該巴打快啲back up

屌你老母

要睇呀各位！

咬佢 咬佢呀 wo wo

警狗係痴撚線架！

Pish

PISH！

Push
快手 backup

推，backup

幾時再整單徐步高案

推

根本全部警狗已經係一早被洗腦
因為佢地腦部發展可能有缺陷
根本冇能力去思考真假是非
一切都係盲從 以為做緊既野真係岩 屌你老母
呢啲狗係唔需要被原諒

好撚仆街
佢地班撚樣知唔知每一下對市民都係重創黎
市民係咩柒裝備都冇

畜牲

好野好野好野！打佢老母打佢老母！
呢啲野由警察講出黎 仲要係打手無寸鐵既市民⋯⋯

狗都不如呀根本
尊重返狗好啲

屌你老母！

PISH 大家都幫推呀唔該！

推⋯⋯

而家先有段咁既片

前幾日比人發現就好

唔好推出去外國呀

我頭先係youtube 手痕search 金鐘
段片好新 本身得十幾views

屌啦星
有冇得用黎告鳩班死黑警

整返個英文字幕版本

首先要推左條片出去先

邊個再同我講打份工姐。
話佢地係狗唔止係因為嬲，而係呢班人真係無人性。

狗仲有性過呢班生物

有冇巴打可以加到字幕呀！

幫推 要廣傳 係時候反杯風向

推佢老母

推爆佢老母臭閪

每次睇到被毒打都好心痛

推佢老母！

屌佢老母

建議英文好嘅巴絲快d整個字幕版 upload去各大平台！

Backuped

講d野唔似黑警，似廢佬藍絲

push

咁究竟係打佢定打佢老母啊

仆街

條出612之後幾日出過街啦

佢未俾人拉既話 條友心理變態分分鐘企係對家最前線打鳩啲市民

屌 真係痴撚線 街站要播呢d

係街backup唔到 推

仲有呢段

Reddit la

咁正氣點會係魔警？

應該政總canteen拍
係裡面嘅人定狗就唔知

D狗好慘, 成日都比呢班黑警侮辱

真係！
我唔清楚 我第一次睇
之前都未見有人討論過

有post 討論過，可能太多資訊，十幾日前個post都講過幾日

發夢果日有2隻狗係政總 canteen食住下午茶 拍片

痴線

推！香港警狗惡行！

唔緊要！都希望未睇過既手足可以睇到！

正義警察

已backup, 推

希望d報應會報落佢地d仔女度

推呀

我剩係睇過一句
有警狗係到歡呼
講 哇原來真係會用槍架？
我以為剩係training 果陣先有機會用到⋯⋯

痴撚線 好不安

點證明係犬拍？

一定

YES ...

街站又多條片播
記住backup
有冇巴絲加埋英文字幕俾外媒

Push ar

完全證明我冇方法
55秒開始 對講機有一啲疑似係警狗內部通訊 之後全部人都有反應 仲話岩呀岩呀 之後馬上提及PTU話佢地train左三個月
聽落係警狗

已back up
推到全世界都睇到

好撚心寒 請推上熱門！

所以佢地根本係純粹發洩，一開波對示威者同市民有怨恨，成撚日用乜維持治安去兜！收皮啦屌係老母死警黑，成班死全家！

等唔切 想濫權嗰班即刻百病纏身不得好死 望住一個個克警可以全身而退，好無助

黑警死全家

黑警死全家
推

屌你老母
推刑全pt界睇到

諗起李力持國產零零漆打耙

推！

推上去，等多d人見到

Fact check?

推班狗去死

我都聽到，但單憑呢點推出去，會反被藍屍班仆街，屈我地後期製作配音落去

推呀！

扮狗叫係咩事

佢根本唔係黑警
只係俾社會抹黑
佢係全港唯一有良心嘅香港警察

呢啲咁敏感既牌要先求證。柒咗無返轉頭

毅進仔真係弱智嫁！明顯係摧淚彈噴煙佢話係燒垃圾

佢地唔係盲從，而係一班讀唔成書既垃圾
得到左權力就想周圍耀武揚威

點解做黑警？
威囉
疊馬囉

如果你係夢入面，就知班狗個日係想殺人

笑撚左，又手無寸鐵
不過衝完唔認都合符風格既

推 CLS

一堆廢人

告佢 情緒不當非專業

情緒管理

Push

希望大家可以一齊用盡腦汁證明係警狗拍！

黑警唔係蘑菇的

真係好撚無人性點解可以仆街到咁

睇啲玻璃倒影見到佢地拍手⋯⋯
真係好撚心寒⋯⋯

屌

backup左未?

真係無哂人性 當我地敵人

我down左，用咩網upload 好？

平反徐步高案!!!

00:35 明明就係催淚彈 都要話係放火燒垃圾

不嬲同爛仔無分別
無記者既話香港市民死唔少都似

血腥鎮壓

一班比畜生更不如嘅地底泥

咪撚就係囉！

back up

值得市民供奉

你老母佢地係痴撚線架！

你地夠薑再出黎 睇下下次仲係咪咁簡單

唔只被洗腦，喺學堂果陣仲會比人激發對學歷高過自己既人既仇恨
權力既背後係自卑，因為魏晉仔成日覺得比人睇唔起，打市民就係公報私仇
加上出面無工可以比魏晉仔有兩皮野人工，結果當正一哥係主公，ff自己係一哥既武士

可以試下搵片睇下個度企左咩人？

that's smart
i am gonna try

董建華其實應該有份幫中共連絡國外政要

我一直懷徐步高係發現董建華有問題去查而慘遭殺害

Porn hub?

巴打們都要幫手查下！

有3段，當中有講咩以為training先有得燒槍，原來係真嘅之類嘅說話，所以一定係狗拍

-，

有無人性架

垃圾警犬

係 一定係警狗

send去d廢老group

612發夢見過佢地，年紀大約40-50廢中樣，有啲係狗黎，會痛狗用頭盔

FREE VIDEO CONVERSION TOOL

痴撚線...

渾水個fb直頭有段係影到有班警察慶祝開槍
有個女pi仲講 '嘩,好型呀'

人渣都不如丫

冇樣難d做文宣

果段睇過呀

依段片個角度的確係狗影嘅 發夢個時係下面望上去 成日有班狗隔住個玻璃窗影野

如果有相有片對到位置就好⋯⋯

連登仔好鐘意叫人做野，
成日講咩快d 叫人xxxxx, 但係自己乜都唔做

[飲歌必需回帶]血汗攻闖 - 向香港警察致敬：Fuck The Police (黑暗時代抗爭音樂會)

果個位咪係成班警狗警雞駐守

你唔係自己友點會係果度圍爐

拍片放上YouTube 真係on9

唔推唔係人

推啦屌你老母含撚啦黑警

慶祝開槍的黑犬都大把
班人已經變撚左蓋世太保

Cls

我都覺 當差點會唔知啲煙係催淚彈仲話係放火

好撚嬲
一班無學識中學唔努力既毅進仔
打
一班有上進心有知識既大學生

請BACKUP

呢啲咪香港警察

有個人講左個唔知係唔係警狗術語「燒煙」
有機會在場有警狗有唔係警狗

口吻好似馬會啲廢老

冇錯，話放火嗰度最on9

呢個所謂魔警恐怖啲，定係呢班打手無寸鐵嘅市民嘅黑警魔啲

班畜牲唔係人嚟

我估有可能在場有狗有啲唔係狗

同志,早晨

繼續推

係囉
點會唔知
同埋段片似翻拍

pushh

廣傳黑警惡行

有一句係有條女講，以為淨係平時training先會睇得到

果段同呢段係同一位置咩？

毅進唔只冇學識，原來仲弱智嫁

警誡口供老差骨都唔會叫警誡口供

行行都有行內用語

當空白acc狂出動,我直覺呢單野堅

狗就真係狗，冇叫錯佢地

真係好撚多鬼account

backup

我backup左個段 呢條片冇，應該係條片最尾既繼續黎

社會垃圾

我信架

屌佢地老母

警狗真係冇人性
成班爛仔

Have you been subject to police violence during the Hong Kong protests? We are investigating allegations that the police used excessive force. If you were seriously injured in a confrontation with officers, or know someone who was, send us a message on WhatsApp or Signal at +1 646-951-4771, or email tips@nytimes.com. Please label the message "Hong Kong." A reporter may reach out to hear about your experience.

Credit: Lam Yik Fei for The New York Times

哦 原來愛係咁 打份工係咁 明撚哂

俾D狂躁病人有槍有武器

睇來睇去，我都睇唔到有實質證明係犬拍喎，無啦啦講咩燒垃圾，fact check 左先啦，一陣屈鳩人就柒

成日話磨心磨心
佢地根本好撚enjoy

呢段片之前13號係fb睇過，當時總共有三段，呢段算係最長的一段。

我當時唔識backup，好後悔。

睇嚟似係呢度影出去

好撚多鬼account 新account 呀呢個post

聽到有人講：平時以為只係training先可以xxxx
：原來真係會開架！

exactly 係呢到
其實聽背景聲 對講機啲內容
十成係警狗

以後向外宣傳係
香港蓋世太保
Hong Kong Gestapo

原來兩段片係咁樣串埋一齊！

要反既一定反，撐既一樣撐

唔似警察喎 話放火
似係藍絲拍

應該唔係警察拍，我係fb看過，想backup發現delete左時，我search過，應該只係立法會職員拍，剛好錄到音。

最恐怖係...其實九成警員當日都係咁諗？

十成係警察

十成係警狗

呢段同之前幾個後生既狗講 「唔會俾佢地雨傘2.0咖」好似，之前個段係ig story出黎既

又假acc

大家留意返
呢個post好多好怪既account
有啲完全空
有啲講野好撚鬼
有啲直頭係新
尤其係果啲話佢地唔係警察，係其他人 既account

好撚鬼呀啲account
要不斷睇 逐個check

99.9999%

發夢夢到朋友好似係後場都食到幾次彈，係想殺人咁唔係就咁趕人走，無呢種諗法，行為上唔會咁癲

除暴GO

班警狗死全家

YES
相信好多人都back左
隨時可以再upload

link

其實全香港得一個目標，就係下一代

入去睇下

need back up

洗腦洗到仼何反佢地既，唔順佢地意既就係敵人，就算唔係政治事件，可能係賓賓圍政總，一阻到佢地都覺係敵人

喪心病狂

屌佢老母 做狗真係要死全家

係咪你整架師兄
可唔可以剪段長版本出黎

屠城

班狗根本洗晒腦覺得嚟和平示威嘅都係暴徒

所以我地都要當佢係敵人

係 帶口罩既都要死！

繼續推呀各位！

On9

我都係聽到咁

啲account 係咁入黎搞事

屌佢老母 班狗死全家啦

屌 天性

警察就係敵人 警察就係敵人

我當日13號係用fb睇到時，段片係真account post, 段片唔見左後，睇返fb account果個人，有出來遊行，似淺黃，就算唔係立會職員，都應該只係一般人剛好係果度。

當然，有可能佢都只係post二手片

班狗真係當打緊機㗎喎

Pushhhhh

推！小心鬼account言論！

pish

我平時cd-rom姐，你地唔好歧視。
我只係講返我所見就比人話on9, 搞事。

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

我都係人地IG CAP出黎

如有冒犯 sorry

警犬夜晚無理搜身阻止女律師幫助細路女果段片唔見左！

#47 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

當日我都有想搵返呢段片backup的，見你有先路過幫你堆幾下，幫下手講我所知道的事，唔該唔好下下都當係鬼啦。

講野唔arm聽就當係鬼

痴線 真係無人性架喎

推爆佢

又唔好話sorry, 大家努力啦，搞清楚姐。
唔割席，唔篤灰

智力發展不完全都可以揸武器
香港人自求多福
香港安全隱患

催淚彈屈鳩燒垃圾
condom仔成個人入面都係充滿上頭高層啲精液
冇位放個腦

好撚嬲

唔係警狗，但係都講得出咁涼薄既說話?

cls

根本仇視所有示威者

我無話後面講野的唔係犬，只係當日post係fb果個人係用真account，應該係淺黃，有遊行，所以我估會唔會係立會職員/其他人拍。

當然都有可能他係post二手片

所以話
香港警察冇個好
起底欺凌冇問題
對得住天地良心

CLS

一定要backup

冇fact check都咁多正評

終於有BACK UP

好恐怖

洗晒腦

中間出催淚彈嗰下
有人話：燒垃圾
黑警應該唔會咁講掛

咁撚小事都心寒

仆街警犬
文宣爸絲請加字幕廣傳

樓主條片 等人BACKUP等左好耐
本來10日前已經有人POST上FACEBOOK
但俾人DEL左

屌班仆街警犬，根本同黑社會冇分別

死黑警 屌佢老母！

push

一陣睇

香港警隊果然專業

做警 做到咁 佢都無人性 有乜資格 做 推一推 等條仆街比天收

[深度分析]民意與民心的分別

就係想你重創

就係仆街囉
知唔知幾多人受傷有排搞，仲要自費
班警犬就收錢打人咁撚爽

POST返拍片位置

根本香港大撚把廢老都係咁

快BACK UP,宣傳同比民陣

黑警我屌你老母

當差真係正仆街

屌啦裝備狗 大家一齊full gear 睇下邊個推邊個

有人掉左去戈啲咩支持獨立小組戈啲5毛page未

話示威者暴力 而家邊撚個最暴力

推 好撚癡線

比內鬼send左出黎？

個人睇E個位全部都係狗

dllm 國際法庭見啦

［緊急］眾籌 69 612 616 相片大集合 一人一相

全部狗 無人

咁姐係打佢定定打佢老母啊

我好亂啊

果日呢個位下面就係first aid

果日就係有幾隻犬係度lunch同影相

我都係第一時間諗起呢句

如果係差佬自己放就真係智力有問題
係唔係要考慮取消毅進計劃
教出來班人IQ有冇80?

backup 呀

好不安 點解要咁對香港人

聽到一句係: 燒垃圾
如果係警狗應該唔會話燒垃圾

佢可能唔係你想像中嘅心理變態，或者佢係對黑警一早就睇唔過眼

我肯定係警察 個陣我發夢係樓下望住班人坐係到食花生架 著黑背心 應該係反黑

Diu

第2個post見到：

在「反送中」遊行抗議期間，您是否親身遭受到了警方的暴力？《紐約時報》正在調查抗議期間警方過度使用武力的指控，如果您在與警方的對抗中嚴重受傷，或認識有類似遭遇的人，請發消息給我們的WhatsApp和Signal：+1 646-951-4771，或者發電郵到tips@nytimes.com。

請給消息添加「Hong Kong」的標籤，並在其中附上盡可能多的細節，如果有照片，也請一並附上。我們的記者可能會聯繫你以瞭解更多詳情。

你覺得黑警會請d正常人?
佢地就係想請d讀唔成書、智力低既垃圾

走得太前

死黑警

寄上聯合國人權組織

推啊屌佢老母閪

心寒

共產黨係一個史冇前例，究極血腥既國家機器。不過記住，佢只係部機器。機器係有bug既。
呢部機器work到咁多年，靠的只係一個程式，叫二元對立（antagonism），寫個位係毛澤東，成個程式，簡單d講就係四隻字：敵我矛盾。想深究請先行睇佢篇矛盾論，黑格爾馬克思辯證法，加少少莊子齊物論。點勁？佢寫完個程式，殺左幾千萬人大家都仲叫緊佢親愛的毛主席，幅車頭相放緊係天安門。

對抗既手段係文宣！
而文宣既方向

其實全香港得一個目標，就係下一代

屌你老母警狗幾撚時死

如果你預左打長久戰，歡迎睇下(長文)
以下係某絲打諗左好耐既長文，求大家認真睇落去。

D狗好有性嫁，所以佢地係衰過隻狗

已sHare

冇人性

推呀！！

極。支持
抵。

！！《紐約時報》查緊班黑警！！

掟畀紐約時報！！！

推
打你老母啊廢柴警犬

推撚死班仆街

推佢老母！！！

屌你老母打機呀依家？

推！
真係逼人唔當佢地係人

睇住嚟吃吃

正，以後邊條傻鳩話警犬只係打份工
就可以即刻去片

夢見班狗一邊追人打一邊講：打死曬你地班垃圾

總共有三條片

屌 無人性
你地有報應㗎
一定有

好l癡線，無曬人格

推推推

跪求7-11門前各大報章頭版一樣，唯獨蘋果不一樣，嗰張圖

屌
死警犬

散仔一班有最少8成係偽進/hd, 2成係大學生

撐警推爆佢

back up唔該

屌你老母，死黑警

係廢佬講架

推鳩爆佢

十個有九個做政府工就係想HEA安穩
你班撚樣搞到佢地要OT, 又要比人打
唔通仲笑口四四對住我地, 但係理智上又知道自己做得警察就一定要做E D野

所以嘛以示威者搞事, 同維護香港治安做理由打壓我地

屌你老母香港警狗

推上紐約時報 各大媒體

佢哋冇一個係香港人丫

似大厦保安？
有冇fact check

啱啱加左英文subtitle：
已send左去NYT
煩請大家再share出去！
希望有人可以幫手整埋其他語言

留明跟進

警狗真係冇一個係無辜

係youtube推到上熱門啦

推推！

汪汪

巴打做到嘢！
推！

邊撚度似警狗呀，明明d 煙係催淚彈，佢話係放火燒煙，警狗會唔知？ 係d 廢老垃圾食花生咋

推爆佢老母

算啦 兒登有咩都推左先

唔該追下post啦 睇下條片邊度拍啦
條片有下集 佢地話以為training先可以開炮
乜野人training要開炮啊
收皮啦5毛想帶風

屌你都費事 直接睇樓上個reply啦

樓主, 條片一共有3集

原片喺FB, 不過已經DEL左搵唔番

片入面果班人好似對 催淚彈 好好奇咁
係到不停話 原來真係會爆嫁, 點點點呀
又話PTU一字排開好型呀

唔多似警察
警察點會對催淚彈 咁好奇,又話PTU好型

似藍絲多D

ON 撚9, 你有冇挖乾淨啲耳屎聽哂
條差婆話: " 平時以為只有training先會開(槍)"
"原來真係開架"

香港紀律部隊真係好恐怖

原來徐步高係人民英雄

推俾D弱智睇下佢地點解釋唔係黑警講既

一定要push

yes, push

大大力推

lm

Backup咗未？

yes 好多人都有了

死警犬

dllm真係好痴線

請左班暴力狂？

發夢圖中同片中好似係中學同學

好難先搵到相
唔知係咪淆底 del曬fb同清咗ig好友
無記錯好似係PTU黎 條女都係做

英雄